太一同亞古獸返去現代哩段算唔算係全系列最精妙嘅劇情

哩集作為兩個章節之間嘅過渡，係信息量同劇情推進上都係無與倫比嘅，
1.帶出兩個世界時間流動速度唔同，合理化佢地冒險左咁耐但現實冇人知
2.為吸血魔獸來到現實世界做伏線
3.帶出第八個被選中嘅細路小光
4.得亞古獸可以進化成完全體嘅情況下，認為自己有必要返去數碼世界，展示出太一嘅責任心
5.太一離開左其他人就各散東西，確立太一領導地位
6.展示太一同小光超越兄妹嘅感情（官方澄清左冇哩回事）

以一套兒童向動畫黎講，喺每集都打一隻怪為主調嘅情況下，哩集真係好高質

大門大獸

識睇一定係睇第 21 集

唔錯

細個睇呢集同滾球獸誕生好似，無論畫風，節奏，bgm都係

唔記得左點解太一失蹤後成隊人散哂？

妹控

亞古獸打奧加獸果段好正, 冇叫技名狂出炮
好有大電影feel

邊度睇

細田守話小光愛太一

假架傳到似層層咁

劇場版嗰種手繪畫風真係好正

呢集真係好神 劇情上係好重要嘅過渡
分鏡同音樂都好到位
幾經辛苦返到黎 應該開心 鬆一口氣
但成個世界係灰白色 條街好似冇唒人咁 空虛感極重
好似遺忘咗啲好重要嘅野咁
最後重要係細妹同同伴之間做決擇

第二季都有集差唔多style，應該係全貴最好睇嘅幾集之一
可惜爛尾

你指個訪談係假？

第二季邊集，
講類似我覺得第四季托也回到過去阻止自己去數碼世界嗰集都唔差

我記得後尾有傳話官方澄清返冇超越兄妹情，
但都唔記得係邊度睇返來，
就咁睇内容我覺得未去到愛情level嘅表達吧

細田守講小光愛太一
銅谷澄清
不過官方無明示，睇返啲情報圖官方嗰邊鍾意玩呢啲曖昩

能幹的妹妹 聽講小光結局冇結婚 大和細佬慘變工具人

第5可唔可以講多啲

唔係話有超越兄妹感情咩

第21集太一係電腦見到既
係咪就係24集既光子郎

13集 達高獸的呼喚
講小光入咗個黑暗版數碼世界，然後阿岳去救
我覺得呢個世界好值得拓展，點知最後淨係用黎sd 個boss 入去就算

太一翻去之後成個team 散曬
之後太一翻到黎逐個逐個搵翻佢地，先團結到去打吸血魔獸

數碼世界俾吸血魔獸追殺緊, 城堡入面太一揀卡開門返現實世界果集好刺激

細田守風格, 唔知點解我覺得咁先係數碼暴龍既真正應有風格唔識形容, 好似有種孤獨既feel, 但係又唔完全係, 唔識講

細田守好似零零舍舍執導太一返現實個集

最精彩係
我好肚餓呀，太一

冇錯，零零舍舍第21集個演出擔當就係細田守
所以畫風同劇情完美咁對照返電影版劇情

認同樓豬

好好聽

niconico 都好多日本仔重溫21集，劇場版畫風，加角色感情描寫得好細膩。中段太一叫亞古獸留低，話自己仲係細路，暑假應該去玩，做暑期作業，呃自己有咩事父母都會保護佢。其實佢講得冇錯，對小學生黎講要堅負起拯救世界責任係好沉重。太一想過返平靜安逸既生活，但佢心裡面好清楚只有佢可以拯救到地球同數碼世界，因為其他人唔好話戰鬥，連digimon都見唔到，而太一有亞古獸，而且只有佢先可以令亞古獸得到力量。於是最後太一決定放棄一時安逸重投戰場。成集舖排好表現到太一既勇氣

細個睇已經覺得呢集好特別
畫風同節奏同平時睇既唔同
Btw 最感人係果首bgm 真係好有feel
01 除左劇情好之餘 bgm 都係歷屆最好

有結嘅 如果唔係25年後點有細路，係咪阿猛真係唔知

順帶一提我係太空黨/骨科黨

好似唔係阿猛,哩兩代有組CP既得大和阿空同埋一城寺賢同京

最正喺比大和NTR

勇氣嘅代表 但冇勇氣同條女表白

以前買埋VCD黎睇

友情既代表 但搶左最好朋友條女

唔經唔覺，已經廿年

咩年代，仲認為結左婚先生到仔？

正常係咁架嘛
何況02係十幾廿年前嘅作品
你要咁講嘅
我夠可以話佢啲仔女全部係石頭爆出黎啦
都無做扑野一幕出黎

其實全部都係數據整出黎

細田守真係將digimon 昇華好多

04有集都係主角返左現實世界
都好正
救左自己
同最後推左自己一下

即係第幾緝第幾集？ 想睇返

第一代21集，太一打完悟空獸返返去現實搵小光

哩集都正，本來好似想阻止自己返去，
但最後救左自己再下定決心，
04唔睇佢設定其實劇情好好睇，
輝一嘅結局又安排得好

好似仲未有人答點解成隊人散哂
成隊人散哂係因為聽左小惡魔獸既野
而小惡魔獸係為左阻止佢地紋卡發光
但中間阿空因為知道左好多野（吸血魔獸/紋卡）所以係背後做support

[member]屌呀，網上搵唔到有01既片既，大家係邊度睇？[/member]